vtc high dip上degree定做逃兵

細佬已經22 屋企唔算有錢
如果想讀Account 入vtc high dip攞埋個degree出到嚟係咪其實冇乜用
第二條路就係去英國foundation上Accounting全英頭15嘅Uni 但變相就要負債100萬 大家可唔可以比啲意見我
出到嚟嘅起薪點又大概係幾多

香港商專有得幫你讀account考牌
自己去了解吓

屋企唔算有錢就咪諗海外讀啦

22歲？今年DSE?

可以afford到 但屋企人要遲一兩年退休
當然生活費我會自己搵減少負擔

細個唔讀書 今年讀完found dip諗住博返上去

好 唔該晒Ching

你諗下係咪真係有決心讀完去
一去外國洗濕咗個頭 就返唔到轉頭
Fd>hd已經係唔同世界 fd係瞓醒就合格